楊千嬅讀護士架wor，做乜仲唔醫院幫手

楊千嬅（英語：Miriam Yeung Chin-wah，1974年2月3日－），原名楊澤嬅，香港女歌手、女演員，具註冊護士資格。

唔去武漢都落瑪麗呀

去完武漢，再去握手都未遲呀

lm

護旗手都收哂皮

係 我地聯署要求護旗手楊千嬅上前線

兩對手要護旗 唔得閒

護習爺爺的旗，金槍不倒